想問侵侵係咪識聽普通話？

佢同習仔係別墅度一路行一路傾計，又無翻譯，兩個其實傾啲咩

侵侵外孫識普通話

可能佢識都唔奇

一個係咁講can you speck english Chinese dog?
另一個係咁講說普通話吧美國畜牲
無限loop

又或者各有各講自己語言
一個狂講英，一個狂講普
唔知對方up mud spring

個情景好好笑
一路笑住Talk shit

就算侵仔唔識中文 棋王點都都識英文掛

棋王應該識英文

無記錯之前有個節目講之前習總同奧巴馬都係咁行住黎傾計，無任何翻譯。好似真係各自各講野

Trump : How's going with your dog meat huh?
雜種: 汪汪汪汪, 汪汪汪

所以咪got nothing囉